是日唔靚午餐 秦式風味狀元蹄飯

百里香炒咗你？

冇咗蒜包餐湯凍飲
唔係百里香 但百里香喺觀塘駿業街熟食市場一樓

琴日痾屎個陣整親隻腳 叫外賣算

百里香打手

唔好食

ching倒立屙定點

Ching今日唔食觀塘駿業街熟食市場一樓果間百里香？

整親隻腳

百里香唔送外賣？

送 但係太忙好似送唔到

高級打手成日貼垃圾反襯百里香

前排連續兩日冇食百里香俾天收

有無試過港貿對面個間海南雞飯？

痾屎都整親腳

有冇去食對面日本餐廳

無出去

唔係食百里香出po都冇意思

屌你老味滿心歡喜入來睇百里香,你依加比D咁既垃圾我睇
屌你老母印度仔